今日MK見到個死靚妹著件T後面印住「Screw me」

下面係超短淫熱褲
呢啲死妹釘買件衫都唔知識唔識隻字點解

嘻

係佢身上用螺絲加電鑽

個樣似呢類

無圖

佢着到咁你都覺得佢唔識隻字點解
會唔會係你唔識

想screw爆佢 射到最入

意思係屌我